法官: 送年輕人入獄感無奈，但必需嚴懲罔顧法紀行為

狗官必須嚴懲

梁振英

。

法官大人，我認為你在法庭上講大話
皆因你並沒有執法權

你只有司法權

談何嚴懲什麼人以達至什麼效果呢？

你有為了你所講的說話去刑罰作假證供的人嗎？
當然沒有

咁樣嘅邏輯

認同 咁嗰三萬人呢

篤灰法官好無奈，但係 CIA MI5 tip form 要嚴懲法官 完